# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# NB: Consider using poEdit <http://poedit.sourceforge.net>
#
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zotonic\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: 2013-01-30 23:22+0800\n"
"Last-Translator: Shuyu Wang <andelf@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"Language: zh\n"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:3
msgid "Admin Backups"
msgstr "管理备份"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:7
#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:20
msgid "Are you sure you want to revert to this version?"
msgstr "确认恢复到这个版本？"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:27
msgid "At any moment you can make a backup of your system."
msgstr "任何时候你都可以创建系统的备份。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:41
msgid "Back to the edit page"
msgstr "回到编辑页面"

#: modules/mod_backup/mod_backup.erl:64
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:10
msgid "Backup &amp; Restore"
msgstr "备份 &amp; 恢复"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:11
msgid "Backup and restore options for your content."
msgstr "站点内容的备份和恢复选项。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:9
#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:46
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: modules/mod_backup/templates/_dialog_backup_upload.tpl:13
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:39
msgid "Check and possibly restore an earlier version of your page."
msgstr "检查并恢复到页面的先前版本。"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:16
msgid ""
"Click on <b>List and restore an earlier version</b> to get an overview of "
"earlier saved versions of this page.<br/>You can also save the complete "
"contents of a page to a file. Later you can reload this file, replacing the "
"current page contents. Note that the file does not contain your unsaved "
"changes. Connections and media are not saved as well."
msgstr ""
"点击<b>列出并恢复到之前的版本</b>来预览本页面的之前保存版本。<br />你也可以把"
"页面的完整内容保存到文件。随后重加载这个文件，替换当前页面内容。注意文件不会"
"包含你未保存的改动。链接和媒体不会一同保存"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:53
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:52
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:35
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:26
msgid "Download backup file"
msgstr "下载备份文件"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:16
msgid "Help about backup &amp; restore."
msgstr "备份 &amp; 恢复帮助。"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:22
msgid "List and restore an earlier version"
msgstr "列出并恢复到之前的版本"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:21
msgid "Make a daily backup of the database and uploaded files."
msgstr "对数据库和上传文件每天做备份。"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:16
msgid "Need more help?"
msgstr "需要更多帮助？"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:74
msgid "No backups present."
msgstr "没有提供备份。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:65
msgid "Previous"
msgstr "之前"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:27
#: modules/mod_backup/templates/_admin_edit_sidebar.tpl:28
#: modules/mod_backup/templates/_dialog_backup_upload.tpl:14
msgid "Restore backup"
msgstr "从备份恢复"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:8
#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:21
msgid "Revert"
msgstr "恢复"

#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:6
#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:19
msgid "Revert to this version"
msgstr "恢复到这个版本"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:3
#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:33
#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:35
#, fuzzy
msgid "Revisions for"
msgstr "版本"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup_revision.tpl:81
msgid "Select one or two revisions from the list on the left."
msgstr "从左边列表中选择一个或两个版本。"

#: modules/mod_backup/templates/_dialog_backup_upload.tpl:3
msgid ""
"Select the backup file you want to upload. The file must be a .bert file."
msgstr "选择需要上传的备份文件。文件必须是 .bert 格式。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:17
msgid "Show import/export panel in the admin."
msgstr "在控制台显示导入/导出面板。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:33
msgid "Start backup now"
msgstr "现在备份"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:38
msgid ""
"The \"pg_dump\" command was not found in the path. Set the \"pg_dump\" "
"config key to the path to pg_dump and return to this page."
msgstr ""
"PATH 中找不到 \"pg_dump\" 命令。请设置 \"pg_dump\" 配置 key 为 pg_dump 的路径"
"然后回到本页面。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:39
msgid ""
"The \"tar\" command was not found in the path. Set the \"tar\" config key to "
"the path to pg_dump and return to this page."
msgstr ""
"命令 \"tar\" 没有在搜索路径中找到。请设置 \"tar\" 的配置项然后返回本页面。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:27
msgid "The backup comprises two parts, the database and the uploaded files."
msgstr "备份包括两部分，数据库和上传文件。"

#: modules/mod_backup/templates/_dialog_backup_upload.tpl:10
msgid "This will overwrite your page with the contents of the backup file."
msgstr "这将会使用备份文件内容覆盖你的页面。"

#: modules/mod_backup/templates/_dialog_backup_upload.tpl:10
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:37
msgid "Warning:"
msgstr "警告："

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:28
msgid "You can have 10 backups, older ones will be deleted automatically."
msgstr "你可以拥有 10 个备份，旧的备份将会被自动删除。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:32
msgid ""
"You can start a backup immediately, while the backup is running you can "
"continue working."
msgstr "你可以立即开始备份，备份进行时你可以继续其他操作。"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:37
msgid ""
"Your backup is not correctly configured. The backup module will not work "
"until the problem(s) below have been resolved:"
msgstr "备份没有被正确配置。backup 模块需要你先解决如下问题："

#: modules/mod_backup/templates/_admin_backup_diff.tpl:14
msgid "current version"
msgstr "当前版本"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:64
msgid "download database"
msgstr "下载数据库"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:65
msgid "download files"
msgstr "下载文件"

#: modules/mod_backup/templates/admin_backup.tpl:62
msgid "this backup is in progress"
msgstr "备份正在执行中"
